警曱毫無憐憫之心，大罵吃生命麵包如同基層老人和拾荒者

我未見過有人冇讀過書去鬧人讀書讀到智商低，仲要將生命麵包當係地底泥咁形容，貶低基層老人同拾荒者生命價值

Marco Rubio 官方Youtube 特登出片同我地講野仲唔同我入去多謝佢！！！

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

lm